蕭生個台點擊量仲多過蘋果報新聞......

算唔算一個人戰勝成個蘋果日報

好拿癲唔洗咩印刷部 娛樂版 財經版

9萬幾

9萬唔到

唔怪得佢咁自大 吹佢唔漲又真係做到

扮燒山fans嘅雲糞

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

得6萬7 愈來愈少